#
# Translators:
# hanfeng <appweb.cn@gmail.com>, 2021
# Favo Yang <favoyang@gmail.com>, 2021
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2022
# 汇民 王 <whuim@qq.com>, 2022
# Yin Guanhao <sopium@mysterious.site>, 2022
# Vincent Zhao <zhaopu2008@gmail.com>, 2022
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-23 10:28+0000\n"
"Last-Translator: Vincent Zhao <zhaopu2008@gmail.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/torchbox/"
"teams/8009/zh_CN/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Dummy translator"
msgstr "虚拟译者"

msgid "Translate"
msgstr "翻译"

msgid "Saving…"
msgstr "正在保存..."

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Start Synced translation"
msgstr "同步翻译"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Download XLSX"
msgstr "下载XLSX"

msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV"

#, python-brace-format
msgid "Translate {model_name}"
msgstr "翻译 {model_name}"

#, python-brace-format
msgid ""
"The {model_name} '{object}' was successfully submitted for translation into "
"{locales}"
msgstr "{model_name} '{object}' 的翻译成功提交到 {locales}"

msgid "Up to date"
msgstr "保持最新"

msgid "Waiting for translations"
msgstr "待翻译"

msgid "Manual"
msgstr "人工"

msgid "Machine"
msgstr "机器"

#, python-brace-format
msgid "Translated with {tool_name} on {date}"
msgstr "由 {tool_name} 翻译于 {date}"

#, python-brace-format
msgid "Translated manually on {date}"
msgstr "手工翻译于 {date}"

#, python-brace-format
msgid "Machine translated on {date}"
msgstr "机器翻译于 {date}"

msgid "This locale cannot be synced into itself."
msgstr "此区域无法被同步到自身。"

msgid "Synchronise content from another locale"
msgstr "从另一个区域同步内容。"

msgid ""
"Choose a locale to synchronise content from. Any existing and future content "
"authored in the selected locale will be automatically copied to this one."
msgstr ""
"选择要同步内容的区域。在所选区域中编写的任何现有和将来的内容都将自动复制到此"
"区域。"

msgid ""
"<{}> tag is not allowed. Strings can only contain standard HTML inline tags "
"(such as <b>, <a>)"
msgstr "<{}> 标签不被允许。字符串只能包含标准的 HTML 内联标签（比如 <b>, <a>）"

msgid ""
"Strings cannot have any HTML tags with attributes (except for 'id' in <a> "
"tags)"
msgstr "字符串不能包含任何带有属性的 HTML 标签（除了<a>标签的“id”属性）"

msgid "Unrecognised id found in an <a> tag: {}"
msgstr "在一个<a>标签中存在无法被识别的ID：{}"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Yes, convert it"
msgstr "是, 转换它"

#, python-format
msgid ""
"This page hasn't been translated yet. It is mirroring the <a "
"href=\"%(edit_original_page_url)s\" target=\"_blank\">%(original_locale)s "
"page</a>."
msgstr ""
"这个页面还未被翻译。它将镜像<a href=\"%(edit_original_page_url)s\" "
"target=\"_blank\">%(original_locale)s页面</a>。"

msgid "Translate this page"
msgstr "翻译此页"

#, python-format
msgid "Translation of %(instance)s into %(locale)s"
msgstr "由%(instance)s翻译到%(locale)s"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

msgid "Source"
msgstr "源"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "No translations found."
msgstr "未能找到翻译。"

msgid "Why would I sync my page?"
msgstr "我为什么需要同步我的页面？"

msgid ""
"Changes are not automatically applied between translated pages. Syncing will "
"add new content for translation and remove deleted content."
msgstr ""
"改动无法自动应用于翻译的页面。同步会添加待翻译的新内容，并移除已删除的内容。"

#, python-format
msgid ""
"The last sync date was %(last_sync_date)s. You are about to sync the "
"following:"
msgstr "上次同步在%(last_sync_date)s。将同步这些："

msgid "Content"
msgstr "内容"

#, python-brace-format
msgid ""
"New validation errors were found when publishing '{object}' in {locale}. "
"Please fix them or click publish again to ignore these translations for now."
msgstr ""
"在发布{locale}的“{object}”时发现了新的验证错误。请修复他们或再次点击发布以暂"
"时忽略这些有错误的翻译。"

#, python-brace-format
msgid "Published '{object}' in {locale} with missing translations - see below."
msgstr "在 {locale} 中发布未翻译的 '{object}' - 详情如下."

#, python-brace-format
msgid "Published '{object}' in {locale}."
msgstr "已在 {locale} 中发布 '{object}' ."

#, python-brace-format
msgid ""
"The data model for '{model_name}' has been changed since the last "
"translation sync. If any new fields have been added recently, these may not "
"be visible until the next translation sync."
msgstr ""
"自从上次翻译同步后，“{model_name}”的数据模型已经被修改。如果新的字段于近期被"
"添加，这些字段可能不可见直到下一次翻译同步。"

msgid "Translation has been stopped."
msgstr "翻译已停止"

msgid "Translation has been restarted."
msgstr "翻译已重新开始"

msgid "Please upload a valid PO file."
msgstr "请上传一个有效的 PO 文件."

msgid "Cannot import PO file that was created for a different translation."
msgstr "不能导入其他翻译创建的 PO 文件."

msgid "Successfully imported translations from PO File."
msgstr "成功从PO文件导入翻译."

msgid "Successfully translated with {}."
msgstr "成功翻译 {}."

msgid "There isn't anything left to translate."
msgstr "无任何需要翻译的."

msgid "Source title"
msgstr "原标题"

msgid "Translations"
msgstr "翻译"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Locales"
msgstr "区域"

msgid "All child pages will be created."
msgstr "所有的子页面将被创建."

msgid "Include subtree ({} page)"
msgid_plural "Include subtree ({} pages)"
msgstr[0] "包含下级 ({} 页面)"

msgid "{} locales"
msgstr "{} 区域"

msgid "Translate page"
msgstr "翻译页面"

#, python-brace-format
msgid ""
"The page '{page_title}' was successfully submitted for translation into "
"{locales}"
msgstr "页面 '{page_title}' 的翻译成功提交到 {locales}"

msgid "Publish immediately"
msgstr "立即发布"

msgid ""
"This will apply the updates and publish immediately, before any new "
"translations happen."
msgstr "这将立即应用更改并发布，不等待新的翻译完成。"

msgid "Update existing translations"
msgstr "更新已存在的翻译"

#, python-brace-format
msgid "Successfully updated translations for '{object}'"
msgstr "成功更新翻译 '{object}' "

msgid "Sync translated pages"
msgstr "同步翻译的页面"

#, python-format
msgid "Translate '%(title)s'"
msgstr "翻译 '%(title)s'"

msgid "Sync translated snippets"
msgstr "同步翻译的片段"

#, python-format
msgid "Sync translations of '%(title)s'"
msgstr "同步 '%(title)s' 的翻译"
